* Вся программа - набор классов

* Объекты данных классов взаимодействуют между собой

* Чтобы создать объект, необходимо сделать для него шаблон -> класс

* При описании класса мы указываем поля (будущее состояние объектов), методы (будущее поведение объектов),
указываем конструкторы (то, как объекты должны создаваться)